有冇人有相熟醫院介紹

我隻哥基今朝突然後腳完全癱左坐係度震
打左好多間獸醫都要起碼兩點先有得睇
有冇人仲有相熟醫生可以介紹